點解D人開po講囡可以冇圖

你睇到有索女想開po分享係冇問題，但唔該你比張圖出嚟呀，得個講字，搞到大家心癢癢有咩意思先
最後咪又係搞到伯母

以文會友 風氣良好

連登唔應該係D咁嘅地方嚟架